係hall做緊鴨 你問我答

接唔接男客

好撚窮 屋企差人錢

幾錢q

見最近生意慘淡 就接你一次

有咩服務

⋯搵得唔多 月月清

幾錢一次？
有冇女人客？
有冇臭朵？

500蚊 你中出我之後我中出你ok?

闊太客會俾得多d

小至陪食飯 大至玩後庭

靚女唔收錢
冇臭朵 收得好埋 有次差d比rmmate發現

...不了